唔知算唔算系渣男所以想過黎問下

_(:з」∠)_我知道我蠢請各位手下留情

↓事情如下↓【發現用書面語才不會1999系列】

和男朋友在一起四個月的時候分手的，問他原因的時候就感覺很勉強，就是給人的感覺就是沒感情了...說我們沒話題加上我性格有點問題，而且他說對著我很大壓力...

雖然我明白感情沒了就是沒了，是沒有原因，可還是不服氣...

關於他對著我有很大壓力方面，事前我們看來就沒有任何吵架，就算他對我有任何問題，都是找他公司上司，沒怎麼和我說，其實基本沒什麼溝通調和的感覺...

算是和他一起一個月左右的時候，我發現他發生任何事都是找他上司聊，當時在吵分手的時候，又扯他上司出來，然後我說又是他上司的時候，他已經直接說無法溝通了...

其實重點是我當時很想拒絕了啪啪啪，也說不要了，本來想逃，可還是被吃了【第一次】，本來就想說沒關係，忍住好了，就假裝自己很想要，然後就在這方面遷就他好了，不過想不到的是分手如此的突然...有和閨蜜討論這個問題，有些就說這很正常，有些卻說他是渣男，吃完就跑....【我事後也知道自己的愚蠢了，各位大佬請放過我】

所以算不算是渣男來著.......

雖然幾想爆佢資料出黎但系依然糾結...結果我用咗書面語都系1999，點算╰(*°▽°*)╯~中文已經冇救咯~

希望佢見唔到_(:з」∠)_

邊到有得讀唔知算唔算系？

利申讀緊調理農務系

系你老母

我已迷失在這場愛情遊戲#&$$[_#; \\\¥_¥

屌你老母！

樓主 中文U開？

我噚晚渣著你老母個屎忽大大力中出就唔慌唔渣男
死返大陸啦食屎狗